飲茶投票

鍾意嘅正皮
唔鍾意嘅負皮

感覺飲茶文化遲早會消失，呢行嘅上一代人退休之後，還有幾多人承繼呢一行？後生一代做酒樓待應嘅有幾多？將來想飲茶仲可以去邊？酒樓應該執得七七八八？

大年初一無聊出文。

恭祝大家新年快樂，身體健康，

細個好唔鐘意飲 大個成日都想飲

細個真係覺得去飲茶做乜，又貴又唔係好食。(除咗咸水角)
但大個咗之後，貴又點，成家人，成班人圍埋坐低食嘢。貴啲都值